---
title: color font wtf
date: 2017-12-20 12:03:42
tags: [design, font, color]
---

![](http://res.cloudinary.com/bidong/image/upload/c_scale,w_650/v1513746855/1492033271049_twadih.jpg)

https://www.colorfonts.wtf/

Là tạng font chứa đủ mọi thứ thuộctính balăngnhăng khác như color, shade, textures, transparency. Nó chứa cả vector shape lẫn bitmap image. 

Thời điểm hiệntại, [fạmvi sửzụng](https://www.colorfonts.wtf/#section4) còn rât hạnchế.

![](http://res.cloudinary.com/bidong/image/upload/c_scale,w_650/v1513746705/2-_wiyduw.jpg)

Những zự án thiêtkế cần tạng font này cũng không nhiều.